求一張兩個火柴人講講下野喊同食煙嘅圖

好似係講緊女朋友 之後發現原來我冇 咁

Thanks

我記錯唔係火柴人 係呢張

真係好正 食煙果下好唏噓